msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2022-04-24 14:39+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/views/SpaceNFT/RightMenu/index.tsx:87
msgid "10610"
msgstr ""

#: src/views/SpaceNFT/Bind/index.tsx:142
#: src/views/SpaceNFT/Bind/index.tsx:142
msgid "Already bound"
msgstr "已經綁定過"

#: src/views/Cns/Details/index.tsx:331
#~ msgid "Available"
#~ msgstr "可獲得的"

#: src/views/SpaceNFT/SpaceNFTDetail/component/SpaceNFTDetailRightMenu/index.tsx:47
#~ msgid "BACK TO ALL NFT"
#~ msgstr "返回全部NFT"

#: src/views/SpaceNFT/component/SpaceNFTRightMenu/index.tsx:81
#~ msgid "BINDING STATE"
#~ msgstr "綁定狀態"

#: src/views/SpaceNFT/Bind/index.tsx:238
msgid "Bind"
msgstr "綁定"

#: src/views/Cns/Details/index copy.tsx:354
#: src/views/Cns/Details/index.tsx:124
msgid "Bind CNS SUCCESS"
msgstr "綁定CNS成功"

#: src/views/SpaceNFT/Bind/index.tsx:150
msgid "Bind NFT ERROR."
msgstr "綁定NFT失敗。"

#: src/views/SpaceNFT/index copy.tsx:216
msgid "Binded NFT"
msgstr "綁定NFT"

#: src/routes/index.tsx:161
msgid "Binding CNS"
msgstr "綁定MNS"

#: src/routes/index.tsx:148
msgid "Binding Meta"
msgstr ""

#: src/views/SpaceNFT/index copy.tsx:199
msgid "Binding NFT"
msgstr "綁定NFT"

#: src/routes/index.tsx:119
#: src/routes/index.tsx:120
msgid "Binding Space NFT"
msgstr "綁定Space NFT"

#: src/routes/index.tsx:97
msgid "Binding Virtual ball"
msgstr ""

#: src/routes/index.tsx:98
msgid "Binding Virtual ball Binding Virtual ball Binding Virtual ball"
msgstr ""

#: src/views/Dao/index.tsx:279
msgid "Binding on SPACE NFT"
msgstr "綁定空間上的NFT"

#: src/components/Header/index.tsx:181
msgid "CNS"
msgstr "域名"

#: src/routes/index.tsx:130
#: src/routes/index.tsx:131
#~ msgid "CNS Details"
#~ msgstr "CNS詳細資訊"

#: src/views/Cns/index copy.tsx:205
#: src/views/Meta/index copy.tsx:203
#: src/views/SpaceNFT/Manage/index copy.tsx:228
msgid "CNS NAME"
msgstr "CNS名稱"

#: src/views/Cns/Details/index copy.tsx:503
msgid "CNS name cannot be empty"
msgstr "CNS名稱不能為空”"

#: src/views/ConnectWallet/index.tsx:61
msgid "CONNEXT TO WALLET"
msgstr "連接到錢包"

#: src/views/Cns/Details/index copy.tsx:640
#: src/views/Dao/index.tsx:381
msgid "CONTROLLER"
msgstr "控制器"

#: src/views/SpaceNFT/component/SpaceNFTRightMenu/index.tsx:77
#~ msgid "COORDINATE"
#~ msgstr "座標"

#: src/hooks/useMenuList.ts:20
msgid "Cns"
msgstr "Cns"

#: src/views/Cns/Details/index.tsx:404
#~ msgid "Controller"
#~ msgstr "控制器"

#: src/routes/index.tsx:81
#: src/routes/index.tsx:82
msgid "Coord"
msgstr "座標"

#: src/components/CopyBox/index.tsx:40
msgid "Copied"
msgstr "複製成功"

#: src/components/CopyBox/index.tsx:47
#~ msgid "Copied {text}"
#~ msgstr "已複製"

#: src/components/CopyBox/index.tsx:45
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: src/views/Cns/Bind/index copy.tsx:324
#: src/views/Cns/Bind/index.tsx:431
#: src/views/Coord/Create/index.tsx:177
#: src/views/Meta/Create/index.tsx:399
#: src/views/SpaceNFT/Mint/index.tsx:190
msgid "Create"
msgstr "創建"

#: src/routes/index.tsx:140
#: src/views/Cns/RightMenu/index.tsx:84
msgid "Create CNS"
msgstr ""

#: src/routes/index.tsx:89
#: src/routes/index.tsx:90
#: src/views/Meta/index copy.tsx:197
#: src/views/SpaceNFT/Manage/index copy.tsx:222
msgid "Create Coord"
msgstr "創建座標"

#: src/views/Coord/Create/index.tsx:88
msgid "Create Coord ERROR"
msgstr "創建座標失敗"

#: src/views/Coord/Create/index.tsx:83
msgid "Create Coord SUCCESS"
msgstr "創建座標失敗"

#: src/views/Meta/Create/index.tsx:225
#: src/views/Meta/Create/index.tsx:245
msgid "Create ERROR"
msgstr "創建失敗"

#: src/views/SpaceNFT/index copy.tsx:207
msgid "Create Meta"
msgstr "創建元宇宙"

#: src/views/SpaceNFT/index copy.tsx:216
msgid "Created Meta"
msgstr "已經創建元宇宙"

#: src/routes/index.tsx:138
#: src/routes/index.tsx:139
#~ msgid "DOA"
#~ msgstr "DOA"

#: src/routes/index.tsx:146
#: src/routes/index.tsx:147
#~ msgid "DOCS"
#~ msgstr "檔案"

#: src/routes/index.tsx:141
#: src/routes/index.tsx:169
#: src/routes/index.tsx:176
msgid "Describe in detail"
msgstr ""

#: src/routes/index.tsx:162
msgid "Describe in detail ."
msgstr ""

#: src/views/Cns/Details/index copy.tsx:301
msgid "Details"
msgstr "詳情"

#: src/routes/index.tsx:168
msgid "Details CNS"
msgstr ""

#: src/views/Header/index.tsx:286
msgid "Disconnect"
msgstr "斷開錢包"

#: src/views/Header/index.tsx:281
msgid "Disconnect wallet link"
msgstr "斷開錢包連結"

#: src/hooks/useMenuList.ts:21
#~ msgid "Doa"
#~ msgstr "Doa"

#: src/components/Header/index.tsx:180
#: src/hooks/useMenuList.ts:26
msgid "Docs"
msgstr "檔案"

#: src/views/Cns/Details/index.tsx:287
#~ msgid "Domain name: {cnsName} Expires on {0}"
#~ msgstr "功能變數名稱：｛cnsName｝在｛0｝過期"

#: src/views/Dao/index.tsx:393
msgid "EXPIRATION DAIE"
msgstr "到期日DAIE"

#: src/views/Cns/Bind/index copy.tsx:154
#: src/views/Cns/Bind/index.tsx:185
msgid "Enter CNS name"
msgstr ""

#: src/views/Cns/Bind/index.tsx:221
#~ msgid "Enter a CNS address"
#~ msgstr "輸入MNS地址"

#: src/views/SpaceNFT/Bind/index.tsx:158
#: src/views/SpaceNFT/Bind/index.tsx:224
msgid "Enter a contract address"
msgstr "輸入合約地址"

#: src/views/Home/index copy.tsx:178
msgid "Enter search params"
msgstr "輸入蒐索參數"

#: src/views/SpaceNFT/Mint/index.tsx:118
msgid "Enter the corresponding parameters"
msgstr ""

#: src/views/Cns/Details/index.tsx:395
#: src/views/Cns/Manage/index.tsx:348
#~ msgid "Estimated Total( Price+?). The ?  price is based at ?."
#~ msgstr "估計總數（價格+？）。 這個 價格以？為基礎？。"

#: src/views/Cns/Details/index copy.tsx:589
msgid "Estimated Total( Price+?). The ? price is based at ?."
msgstr ""

#: src/views/Cns/index copy.tsx:206
#: src/views/Meta/index copy.tsx:204
#: src/views/SpaceNFT/Manage/index copy.tsx:229
msgid "Expiration time"
msgstr "失效時間"

#: src/views/Cns/Details/index copy.tsx:747
#: src/views/Dao/index.tsx:395
msgid "Extend"
msgstr "延伸"

#: src/views/SpaceNFT/Detail/component/RightMenu/index.tsx:43
msgid "Go To Back"
msgstr ""

#: src/views/Cns/Details/index copy.tsx:524
msgid "If you have SPACE NFT, you can <0>bind</0> them directly."
msgstr "如果你有空間NFTNFT，你可以直接 <0>绑定</0> 它们。"

#: src/hooks/useMenuList.ts:40
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/views/SpaceNFT/Manage/index.tsx:155
#~ msgid "Leased Space NFT"
#~ msgstr "租用空間NFT"

#: src/views/SpaceNFT/Manage/index.tsx:117
#~ msgid "MANAGE YOUR CNS"
#~ msgstr "管理您的MNS"

#: src/views/SpaceNFT/Detail/index.tsx:262
msgid "META"
msgstr ""

#: src/views/Home/components/auction.tsx:85
#: src/views/SpaceNFT/Mint/index.tsx:110
msgid "MINT ERROR"
msgstr "MINT失敗"

#: src/views/SpaceNFT/RightMenu/index copy.tsx:84
msgid "MINT NFT"
msgstr ""

#: src/views/Home/components/auction.tsx:77
#: src/views/SpaceNFT/Mint/index.tsx:104
msgid "MINT SUCCESS"
msgstr "mint成功"

#: src/views/SpaceNFT/component/SpaceNFTRightMenu/index.tsx:71
#~ msgid "MY SPACE NFT"
#~ msgstr "我的空間NFT"

#: src/components/Header/popmeun.tsx:8
#: src/routes/index.tsx:175
msgid "Manage CNS"
msgstr "管理域名"

#: src/components/Header/popmeun.tsx:7
msgid "Manage IPS NFT"
msgstr "管理空間NFT"

#: src/components/Header/popmeun.tsx:6
#: src/views/Header/index.tsx:193
msgid "Manage Meta"
msgstr "管理元宇宙"

#: src/routes/index.tsx:73
msgid "Manage Meta NFT"
msgstr ""

#: src/routes/index.tsx:112
#: src/routes/index.tsx:113
#: src/views/Header/index.tsx:189
msgid "Manage Space NFT"
msgstr ""

#: src/routes/index.tsx:53
#: src/routes/index.tsx:54
#~ msgid "Meta"
#~ msgstr "元宇宙"

#: src/views/Meta/Create/index.tsx:114
msgid "Meta KEY"
msgstr "元宇宙鍵"

#: src/views/Meta/Create/index.tsx:108
msgid "Meta Name"
msgstr "元宇宙名稱"

#: src/routes/index.tsx:149
msgid "Meta in detail"
msgstr ""

#: src/views/SpaceNFT/Manage/index copy.tsx:112
#: src/views/SpaceNFT/Manage/index copy.tsx:112
msgid "Metauniverse has been created"
msgstr "已經創建元宇宙"

#: src/routes/index.tsx:127
#: src/routes/index.tsx:128
msgid "Mint Space NFT"
msgstr ""

#: src/views/Cns/Details/index.tsx:359
#: src/views/Cns/Manage/index.tsx:312
#~ msgid "Month"
#~ msgstr "月"

#: src/hooks/useMenuList.ts:34
msgid "My Wallet"
msgstr "我的錢包"

#: src/views/SpaceNFT/Detail/index.tsx:264
msgid "NFT"
msgstr ""

#: src/routes/index.tsx:103
#: src/routes/index.tsx:104
msgid "NFT Details"
msgstr ""

#: src/views/Cns/Bind/index copy.tsx:300
#: src/views/Cns/Bind/index.tsx:388
#: src/views/Coord/Create/index.tsx:156
#: src/views/Meta/Create/index.tsx:148
msgid "NFT contract address"
msgstr "NFT合约地址"

#: src/views/Cns/Details/index copy.tsx:487
msgid "Names"
msgstr "名稱"

#: src/components/Nodata/index.tsx:17
msgid "No Data"
msgstr "沒有數據"

#: src/views/SpaceNFT/Bind/index.tsx:178
msgid "Not NFT"
msgstr "不是NFT"

#: src/views/Meta/Create/index.tsx:121
msgid "Number of auctions"
msgstr "拍賣次數"

#: src/views/Meta/Create/index.tsx:135
msgid "Number of wallets issued"
msgstr "發行的錢包數量"

#: src/views/SpaceNFT/SpaceNFTDetail/index.tsx:129
#~ msgid "OFFERS"
#~ msgstr "提供"

#: src/views/Dao/index.tsx:375
msgid "PARENT"
msgstr "起源"

#: src/views/Cns/Details/index.tsx:402
#~ msgid "Parent"
#~ msgstr "上級"

#: src/utils/isPending.ts:5
msgid "Pending..."
msgstr "進行中..."

#: src/views/SpaceNFT/Mint/index.tsx:135
msgid "Please enter Mint number"
msgstr ""

#: src/views/Cns/Bind/index copy.tsx:298
#: src/views/Cns/Bind/index.tsx:386
#: src/views/Coord/Create/index.tsx:154
#: src/views/Meta/Create/index.tsx:147
msgid "Please enter NFT contract address"
msgstr "請輸入NFT合约地址"

#: src/views/Cns/Bind/index copy.tsx:282
#: src/views/Coord/Create/index.tsx:138
#: src/views/Meta/Create/index.tsx:141
msgid "Please enter TokenID value"
msgstr "請輸入TokenID值"

#: src/views/Meta/Create/index.tsx:120
msgid "Please enter in the amount of space allowed for auction in your current metauniverse"
msgstr "請輸入當前元宇宙中允許拍賣的空間量"

#: src/views/Meta/Create/index.tsx:127
msgid "Please enter the number of MINT meta space NFT that the wallet can contain"
msgstr "請輸入錢包可以包含的MINT元空間NFT的數量"

#: src/views/Meta/Create/index.tsx:134
msgid "Please enter the number of NFTs in the wallet's issuing meta universe"
msgstr "請輸入錢包發行元宇宙中的NFT數量"

#: src/views/Meta/Create/index.tsx:113
msgid "Please enter your meta KEY"
msgstr "請輸入元宇宙鍵值"

#: src/views/Meta/Create/index.tsx:107
msgid "Please enter your meta name"
msgstr "請輸入您的元宇宙名稱"

#: src/views/Cns/Details/index copy.tsx:765
msgid "REGISTER"
msgstr "注册"

#: src/views/Dao/index.tsx:378
msgid "REGISTRANT"
msgstr "注册人"

#: src/views/Dao/index.tsx:387
msgid "REGISTRATION DATE"
msgstr "注册日期"

#: src/views/Cns/Details/index copy.tsx:765
msgid "RENEW"
msgstr "續費"

#: src/views/Cns/Details/index copy.tsx:301
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: src/views/Cns/Details/index.tsx:252
#~ msgid "Register CNS ERROR"
#~ msgstr "注册CNS失敗"

#: src/views/Cns/Details/index.tsx:403
#~ msgid "Registrant"
#~ msgstr "注册人"

#: src/views/Cns/Details/index copy.tsx:558
#: src/views/Cns/Details/index copy.tsx:677
msgid "Registration Period"
msgstr "注册期限"

#: src/views/Cns/Details/index copy.tsx:580
#: src/views/Cns/Details/index copy.tsx:696
msgid "Registration Price to pay"
msgstr "註冊費"

#: src/views/Cns/Details/index.tsx:252
#~ msgid "Renew CNS ERROR"
#~ msgstr "續費CNS失敗"

#: src/views/Cns/Details/index copy.tsx:354
#: src/views/Cns/Details/index.tsx:124
msgid "Renew CNS SUCCESS"
msgstr "CNS續費成功"

#: src/components/Header/index.tsx:179
#: src/routes/index.tsx:57
msgid "SPACE"
msgstr "空間"

#: src/views/SpaceNFT/SpaceNFTDetail/index.tsx:149
#~ msgid "SUBDOMAINS"
#~ msgstr "子域"

#: src/components/HomeSearch/index.tsx:147
#: src/components/HomeSearch/index.tsx:154
msgid "Search"
msgstr "蒐索"

#: src/views/Home/index copy.tsx:276
msgid "Search CNS name"
msgstr ""

#: src/views/Cns/Details/index copy.tsx:617
#: src/views/Dao/index.tsx:403
msgid "Set"
msgstr "添加"

#: src/hooks/useMenuList.ts:14
msgid "Space NFT"
msgstr "空間NFT"

#: src/views/SpaceNFT/Manage/index.tsx:140
#~ msgid "Staked Space NFT"
#~ msgstr "固定空間NFT"

#: src/views/Cns/Details/index copy.tsx:301
msgid "Subdomains"
msgstr "子域"

#: src/views/SpaceNFT/Manage/index.tsx:170
#~ msgid "Subdomains Space NFT"
#~ msgstr "子域空間NFT"

#: src/routes/index.tsx:58
#: src/routes/index.tsx:74
msgid "Subtitle Description Subtitle Description"
msgstr ""

#: src/views/ConnectWallet/index.tsx:42
#: src/views/ConnectWallet/index.tsx:56
msgid "Successfully linked Wallet"
msgstr "已成功連結錢包"

#: src/views/ConnectWallet/index.tsx:47
#~ msgid "Switch network in chianId is 0x2a"
#~ msgstr "切換ChainId為0x2a網絡"

#: src/views/ConnectWallet/index.tsx:53
msgid "Switch network in chianId is 0x5"
msgstr ""

#: src/views/SpaceNFT/index copy.tsx:194
#: src/views/SpaceNFT/index copy.tsx:211
msgid "The current address has been bound to NFT."
msgstr "當前地址已綁定到NFT."

#: src/views/SpaceNFT/index copy.tsx:203
#: src/views/SpaceNFT/index copy.tsx:213
msgid "The current address has create Meta"
msgstr "當前地址已創建元宇宙"

#: src/views/Cns/Details/index.tsx:284
#~ msgid "The current domain name is not registered"
#~ msgstr "當前功能變數名稱未注册"

#: src/views/Cns/Details/index copy.tsx:642
#: src/views/Dao/index.tsx:383
#: src/views/Dao/index.tsx:389
msgid "Transfer"
msgstr "轉移"

#: src/views/SpaceNFT/Detail/index.tsx:267
msgid "Unbound"
msgstr ""

#: src/views/SpaceNFT/Detail/index.tsx:220
#: src/views/SpaceNFT/Detail/index.tsx:238
msgid "Unbound CNS name"
msgstr ""

#: src/views/SpaceNFT/Detail/index.tsx:197
msgid "Unbound Coord"
msgstr ""

#: src/views/Cns/Bind/index.tsx:195
#~ msgid "Unbounded"
#~ msgstr "無限的"

#: src/views/SpaceNFT/Manage/index.tsx:125
#~ msgid "Unstaked Space NFT"
#~ msgstr "沒有質押空間NFT"

#: src/views/SpaceNFT/Detail/index.tsx:277
msgid "VIEW ON :"
msgstr "查看："

#: src/views/SpaceNFT/SpaceNFTDetail/index.tsx:139
#~ msgid "VISITORS"
#~ msgstr "訪客"

#: src/views/Meta/Create/index.tsx:128
msgid "Wallet MINT number"
msgstr "錢包mint數量"

#: src/views/SpaceNFT/Manage/index.tsx:117
#~ msgid "You will have to stake Plots to build on it if you purchased it on a secondary market. Unstake your？ to list it on a secondary market."
#~ msgstr "如果你在次級市場上購買了它，你將不得不在它的基礎上投資。 解開你的 在次級市場上市。"

#: src/views/Dao/index.tsx:272
msgid "You will have to stake Plots to build on it if you purchased it on a secondary market.Unstake your？ to list it on a secondary market."
msgstr "如果你在次級市場上購買了它，你將不得不在它的基礎上投資。 解開你的 在次級市場上市。"

#: src/views/Dao/index.tsx:264
msgid "Your CNS"
msgstr "您的MNS"

#: src/views/Cns/Bind/index.tsx:206
#~ msgid "Your CNS has two in total."
#~ msgstr "您的MNS總共有兩個。"

#: src/views/Cns/Bind/index copy.tsx:247
#: src/views/Cns/Bind/index.tsx:327
msgid "Your CNS:"
msgstr "您的MNS："

#: src/views/Dao/index.tsx:267
msgid "Your Plots are automatically staked when you claim it with $？."
msgstr "當您使用$?索賠時，您的繪圖將自動下標."

#: src/views/SpaceNFT/Bind/index.tsx:211
msgid "Your SPACE NFT"
msgstr "你的空間NFT"

#: src/views/SpaceNFT/Manage/index.tsx:115
#~ msgid "Your Space NFT"
#~ msgstr "你的空間NFT"

#: src/views/Cns/Bind/index.tsx:358
msgid "Your VOXELS:"
msgstr ""

#: src/views/Home/components/auction.tsx:68
msgid "has been cast"
msgstr ""

#: src/views/Cns/Bind/index copy.tsx:324
#: src/views/Cns/Bind/index.tsx:433
msgid "verification"
msgstr ""

#: src/views/Cns/Details/index copy.tsx:546
#: src/views/Cns/Details/index copy.tsx:665
#: src/views/Dao/index.tsx:316
msgid "year"
msgstr "年"

#: src/views/Cns/Details/index copy.tsx:471
#: src/views/SpaceNFT/Bind/index.tsx:205
#: src/views/SpaceNFT/Detail/index.tsx:249
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

msgid "Login to wallet"
msgstr "未連接錢包"
